兩老唔幫手投票 第時就掟佢哋入老人院

港難當前
呢班自私難民
想危害下一代
無咁易

已停家用
講明唔幫手
就等佢老人院自生自滅
劍橋之家

入老人院咪做掌心雷囉

邊間虐待老人家嘅，就送佢入去

投票日 接佢出嚟